讀band1女英中 你問我答

如題

大是大非前，無人想知P牌啲無關痛癢嘅嘢，負皮block再上一頁

依家仲讀緊 咁祝你發夢小心

係咪處?

有咩好問

Band1鳩讀都入到
屌你讀全港Top10再出黎啦

ching ho ball

有無圖？

jm9

邊區?

幾時比我屌？

返去溫DSE 啦
唔好上咁多連登
考前港大、就考三大、考緊八大、考完私大、放榜社大。

咁係咪大個就考警犬

咩垃圾ban1？
利申：讀緊top20 中學

漏咗個d

連讀邊間中學都要打飛機 真係好可悲

男定女?

可能係男人預科個陣讀過下女校係到打飛機